PS4 GTA$$$$

覺得500蚊買鯊魚卡先得果500m覺得貴又少？黎揾我啦 500蚊幫你唔只有500m咁少錢
絕無欺炸成份 信心保證 ps要ps4 並非使用外掛 hack等工具程式 有意留聯絡方式

搵你老母要幾錢?

揾你老母留聯絡方式

留名跟進

500蚊 5億？

唔只5e

唔驚比人ban咩

唔係hack 唔係bug

Gta 錢都要買

只你老母

只你老豆

慘慘豬 比人呃過？唉喲
唔信嘅開部ps4你睇下有幾錢🤣

你留比我會唔會好啲 v7都得

Arm arm 先大範圍ban wo
樓主冇事？

BUG 咗3億仲未用完

我都唔係bug嘅

唔係bug咁點賺億
你講得通既先算

非官方嘅鯊魚卡